msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AddTrackersDialog|"
msgid "Add trackers"
msgstr "添加 trackers"

msgctxt "AddTrackersPage|"
msgid "Add trackers"
msgstr "添加 trackers"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Peers:"
msgstr ""

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Seeds:"
msgstr ""

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Availability:"
msgstr ""

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Last seen complete:"
msgstr ""

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Tracker URL"
msgstr ""

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Disable seeding"
msgstr "关闭做种上传"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Add trackers"
msgstr "添加 trackers"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Start all seeding downloads"
msgstr "开始全部种子下载"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Stop all seeding downloads"
msgstr "停止全部种子下载"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Ignore upload ratio limit"
msgstr "忽略上传率限制"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Force reannounce"
msgstr "强制重新汇报"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Would you like to make %1 the default torrent client?"
msgstr "您要把 %1 作为默认 BT 客户端吗？"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Check if %1 is your default torrent client"
msgstr "检查 %1 是否是您的默认 BT 客户端"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Make %1 default torrent client"
msgstr "把 %1 作为默认 torrent 客户端"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with magnet links"
msgstr "关联磁力链接"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with torrent files"
msgstr "关联 torrent 文件"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL or choose torrent file"
msgstr "输入 URL 或者选择种子文件"

msgctxt "QObject|"
msgid "Merge trackers"
msgstr "合并 trackers"

msgctxt "QObject|"
msgid "Torrent"
msgstr "种子"

msgctxt "QObject|"
msgid "seeding"
msgstr "做种中"

msgctxt "Settings|"
msgid "Automatically delete .torrent files once the download is finished"
msgstr "下载完成后自动删除种子文件"

msgctxt "Settings|"
msgid "Monitor folder for new .torrent files"
msgstr "在此文件夹中查找新种子文件"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable DHT to find more peers"
msgstr "启用DHT以发现更多用户"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable PeX to find more peers"
msgstr "启用PeX以发现更多用户"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable Local Peer Discovery to find more peers"
msgstr "启用本地端点发现以发现更多用户"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable uTP"
msgstr "启用uTP"

msgctxt "Settings|"
msgid "Use system defined port for incoming connections"
msgstr "为传入连接使用系统定义的端口"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable list of predefined trackers"
msgstr "启用预定义的tracker列表"

msgctxt "Settings|"
msgid "BitTorrent settings"
msgstr "BitTorrent设置"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Stop seeding at ratio"
msgstr "达到以下分享率时停止做种"
